68歲陳友接種中國科興疫苗 高舉V字手勢：大家唔怕打

新冠肺炎疫苗接種計劃全面展開，雖然近日有市民接種中國科興疫苗後感不適、甚至出現死亡個案，不過仍無損部分市民的信心。樂隊溫拿鼓手、現年68歲的陳友亦在內地社交平台上載接種科興疫苗時的短片，他寫着：「我打疫苗了，中國科興疫苗」。

片中，陳友一邊接種疫苗一邊說：「多啲人打好嘅，唔係好覺痛，打完喇已經，所以大家唔怕打。」隨後更笑得非常開心兼高舉V字手勢。

gchi

溫拿樂隊準備失去一位隊友

唔係好覺痛
好L on9

點解死果個係太極 唔係溫拿

佢而家睇完d新聞一定好撚驚,然後講埋d"邊有咁易中 / 咁多人打科興先有幾個死左,冇事嘅"安慰自己

"睇路呀，師兄"

溫床樂隊

奧斯爾

係診所入面打咭

又想拍殭屍片？

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

V字手勢係咪代表二百萬

呢班老野仲覺得自己講野有人信?